放假打算去驗身,但好撚驚

未結婚但身子不嬲都虧虧地,一直都想去驗下但未曾驗過,身上好多疫苗都未有打過
心理上亦都擔心驗完中伏真係生睪丸癌同不育之類,到時都唔知點樣去面對呢D野
個星級計劃抵唔抵,打3針感覺上比起其D地方平

男人都打gardasil 9

驗精加gardasil9 收多你5 K
錢真係易搵

呢間係家計會,有無人都想驗身又好怕

乜唔係包埋既咩

其實應唔應該打唔係好識

幾抵
打
我跟大學淨打都$5400

未結婚但做婚前檢查會唔會好怪

好擔心未缺過身體檢查

戒J TG群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見症狀：
早洩陽痿，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信，腰痛
腦力下降，生暗瘡，口臭體臭，脫髮、耳嗚、任何神經症，記性變差
易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒Ｊ需知：

戒Ｊ後３個月內症狀加重／加深屬正常，係戒斷反應

身體恢復過程並唔係直線上升，而係好似過山車咁上下移動，會不斷由壞轉好，好轉壞，但隨著時間既增長，身體會慢慢恢復，症狀慢慢消失

夢遺唔當破戒（含精量唔多），夢遺唔重要，重要既係平時冇意淫，做固腎功，之後夢遺會慢慢減少

長時間冇夢遺亦唔洗擔心，係好事

中醫：心動則精自走，意淫都傷身，睇ＡＶ唔Ｊ一樣咁傷身

做愛都傷身，所以我地戒Ｊ恢復身體，身體好虧既戒返２年，之後再節制性行為，咁就唔會出症狀，飛翔老師推薦一月2次，就是腎氣充足的情況下，這樣對身體傷害較小。

戒色唔係做和尚，係先禁慾養返好個身體，再同老婆／女友節制性生活，咁就唔會出症狀，戒丁期間扑野唔算破戒，但你本身既症狀，唔洗諗住會恢復。

叫雞係比打丁更加嚴重既邪淫，如果你忍唔到，寧願你打丁，都唔好叫雞

戒丁最好既方法就係睇戒色文章，想成功戒Ｊ就將（戒為良藥）睇一次
學習提升覺悟，覺悟降伏心魔，唔睇（戒為良藥），基本上只係等破戒

戒丁必睇資料：

戒為良藥 =>此為必睇

YOUTUBE戒色圖（平時用7-8分鐘睇，睇完可以保持返警惕）

學佛網

香港戒色論壇

秦東魁老師=> 建議手機DOWN埋"喜馬拉雅ＦＭ"app 去聽

戒色吧=> 建議去精品帖睇精品戒色文

手機聽廣東話聽戒為良藥 => 只提供android機

固腎功-建議版本

其實你應該打電話去左booking先
因為你第一次去家計算會
要見左醫生先 等醫生知你想驗乜野同你驚有咩病
之後醫生就會suggest返你做乜野檢查
唔係你話想驗乜野就比你驗

最後無驗到
佢地最快到係要等到九月先有期，仲要平時日子，點可能夾到
....

而家又還原基本步棟左係度

我都夠期要去body check
但又擔心依家疫情仲未穩定

未check 過 好擔心一驗就係絕症之類

我明你既擔憂
但check左點都會安心d.

未有時之前個個都好輕鬆,真係一有起事上黎就真係喊都無人理

首先，隻virus係會導致睪丸癌肛門癌等等癌症
其次，男人打完疫苗之後可以保障性伴侶